[A/I] 新GAME 熱練戰士 情人節神up 入坑好時機 （2）

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+坦筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠70蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 2分鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升Grade，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

Q:掃蕩券點用？
A:打完個一章打多一次就可以用掃蕩券，慳時間刷裝刷經

Q:點樣睇啲裝勁唔勁？
A:分三個部分:左上角三角形，背景顔色，同右下數字
左上金色-最上級 > 左上銀色-上級 > 左上銅色-中級 > 左上無野-下級
紫色-英雄 > 藍色-稀有 > 綠色-高級 > 灰色-一般
右下數字係裝備等級，越高越勁
有啲裝會特別啲有埋套裝加成。

Q:點解改唔到中文？
試下佢叫你restart個陣唔好㩒ok，直接kill app重開

Q:隻game有無得綁定？可以過第二部機玩？[/b]
A:ios 無，跟死你個game center，an 好似可以綁gmail

[b]Q:噩夢係乜？
A:代表個段時間係故事mode會有啲特別關卡，時限過左唔打就會消失

其他資訊:
官方論壇，可以睇下泡菜仔點組隊 (by 女人湯丸)

A+券取得法: 過空中花園30層，過主線3-5，課禮包

熱練戰士漫畫:

估唔到咁快推到二

佛心遊戲，一般真係會中A+

巴打你走先 我幫你頂住

留十二個鐘ok？啱啱quit左

id：jagabee

好啊等你

首抽啫

難到登天
一般只係中過A

新手依家入坑 你地係咩服?

冇分服

留名

同kr ep7比邊隻好玩啲

都叫有機會算係咁啦，佢寫0.5%但應該冇

已申請
糖呢兩茶匙🙏🏿

已批

新手一問
想問下一開始改咗名,之後可唔可以再改?
另外ios同android 係咪互通?

改名1000鑽
唔互通

見過兩個巴打中
日任都送一張高級 計埋廣告 有兩抽

狂刷緊A+ 唔中就帳號初始化

lm

單a+其實真係唔難
呢隻game又刷得咁快

Lm

刷咗呢隻請問開唔開得
見上面冇呢隻

小薯意見：如果會課50usd 可以刷輸出英先
因為一開始送隻坦 然後課50usd 就有輸出+tank+補

如果唔課就可能跟返上面果堆是但一隻

收到巴打 唔該晒

陰功 20層中重複嘅A

話咁快又買哂十次體力
卡咗喺5-1 今次應該無咁快

推薦果幾隻全部都係火屬

嚴格黎講中複a都唔係0用途
d碎片可以換黃色石
黃色石可以買返a+ 碎

唉灰到仆街
刷A+補 開局
打完3-5拎人生第3隻A+
屌你咁多隻唔中 中隻補
仆街明明其他都入到隊 點解咁都中隻補
搞到想棄

好似唔得
A角嘅靈魂碎係黃色
A+嘅係綠色
定係你試過得？

試下雙補囉 天無絕人之路喎

其實呢隻game算係幾 彈性
其實雙補都真係可以
除非巴打一隻輸出A+都冇就有少少sad

印象中好似瓜瓜商店有見過？
如果記錯既話sorli
岩岩見到有50黃石 換5/6粒升星石

雙坦陣pvp都幾好用

重刷

第一隻刷補
第二隻佢送個隻
第三隻補
中左個下樹熊咬葉.JPG

btw 不如開個tg gp

依隻我覺得最坦

公會收人 不限等
DABINLO

呢隻都係白值最高其中一隻

岩岩Quit 公會
希望聽日有位
邊爐家族

唔建議 通常開完說無人喺度討論

第3章又送a+洗唔洗咁佛

覺醒後最撚型 純坦點都有用

唔重課要幾耐之後先覺醒到

已經重刷緊

等聽日下午神up先刷啦

StandwithHK
清左3個位出黎

係咪UP上面個幾隻?
遲一日驚進度差太遠

an機條link應該唔係呢一隻
我玩黎玩去同你地講緊都好似唔一樣

申左 ykk

刷多一陣就會有！！

申左
林檎

努力緊
btw如果唔係ios 同android 冇得互通
一早開模擬器刷

希望你一刷就雙a+

抽左隻梅絲 痴撚左線咁狂開大技

有機會
上個post有巴打比錯
玩錯左成日

抽咗雙補 冇輸出 係咪照開
但唔係上面個list

第二隻 係法師輸出黎 都幾大力
如果想開可以開 起碼推圖無問題
隻法其實推圖pvp都唔錯

好 終於開局

我都係用依兩隻推

聽日神up有熱練 all in佢

儲石

無名都幾好用，用miss黎坦傷

下載緊

我發覺有兩隻熱鍊......你post條link android 唔岩

30層中送果隻坦

可以覺醒

升級算 覺醒有排

第5章d怪痛到

第四章已經頂唔緊，又冇靚裝

頭post資料有錯，更新返麻煩幫手置頂

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠50蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士 (滿)
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

Q:掃蕩券點用？
A:打完個一章打多一次就可以用掃蕩券，慳時間刷裝刷經

Q:點樣睇啲裝勁唔勁？
A:分三個部分:左上角三角形，背景顔色，同右下數字
左上金色-最上級 > 左上銀色-上級 > 左上銅色-中級 > 左上無野-下級
紫色背景-英雄 > 藍色背景-稀有 > 綠色背景-高級 > 灰色背景-一般
右下數字係裝備等級，越高越勁
有啲裝會特別啲有埋套裝加成。

Q:點解改唔到中文？
試下佢叫你restart個陣唔好㩒ok，直接kill app重開

Q:隻game有無得綁定？可以過第二部機玩？
A:ios無，跟死你個game center，an好似可以綁gmail

Q:噩夢係乜？
A:代表個段時間係故事mode會有啲特別關卡，時限過左唔打就會消失

其他資訊:
官方論壇，可以睇下泡菜仔點組隊 (by 女人湯丸)

A+券取得法: 過空中花園30層(1)，過主線3-5，課禮包

熱練戰士漫畫:

開左個分身結果分身抽既英仲主流過正身有d無言

好彩地d裝去哂坦到 其他都係得4萬幾戰

pvp好多人用A果隻朴主任 係咁撞走人都幾勁

4-3 卡左又可以慢慢黎

無A+補唔切
卡4章

岩岩買左隻戒指 算唔算勁？

想問下附魔出既能力係咪隨機？

如果係 係咪可以選擇性咁簡佢隨機出既能力？但大前題係多附魔書

有A+補表示都係卡4-4
過一晚d人競技場都追上鳥
350－> 550 睇黎一日未有ss 一日都未上到去

無隻A+補差好遠

好用啦 加1100血
附魔係隨機
可以不停刷

新post lm

第一隻ss未諗好升邊隻
升級石好難儲 升錯升唔啱會想死

4-4過左...咁岩我刷緊呢關個頭
我無SS....一百多少少

屌，出左隻羊駝男，感覺係最廢既補

好似A 補仲奶過佢

咩陣打pvp

比我會升坦，呢隻驚坦非常重要

想升坦先 冇坦都頂唔到落去

韓秀秀最補得好似
但萊茵解buff

十分重要... 我諗緊升邊隻好

即係升送果隻坦

我升左隻喬上S , 發現用光明打關好似好D
不過好彩隻喬都叫可以用落競技
而家都諗緊升邊隻先SS先

冇計，非洲人有得揀？

大拿拿160粒石
用鑽用名譽儲番黎

有 斬掉重練

S 姐，SS 先貴
光明打關的確好有用
前提係前面坦得住

好後悔升左喬S

睇黎上SS優先選擇坦 然後再到輸出

你都唔知對非洲人黎講升級石幾珍貴

斬掉咪又係非洲，我都慣左，玩親RNG 既野都九成非洲

打競技都算唔錯

我更係知，我都係來至非洲

我打PVP見人隻什錦未覺既..
可以一隻前排三隻輸出 一隻頂哂我四隻一齊攻擊
我隻喬已經係針對性

an條link係我錯 唔好意思
樓主介唔介意齋打一個啱嘅An link 跟住pin左佢

岩岩合左件線裝
D數值高L過打番黎嘅藍裝

睇黎合裝都好緊要

我update左個新嘅係上面等樓主pin

申請左standwithhk, 名係iehak

我呢啲仲用緊2S2A陣容嘅人見到呢啲post真係情何以堪

要好多料

多不特止，仲要打唔贏

慢慢搞嫁啦一定

熟練開始up啦？

我低你1 lv 差你4萬戰
我係咪玩緊同一隻遊戲

睇落喬如果冇ss都一般

裝好緊要
Lv is nothing

裝同附魔可以爭好遠，我坦都要附晒減傷先好dd

我意思就係 我掉率係咪真係黑得咁緊要

開得？？

Up乜鬼呀 12抽4A

go man

388/688

表示10抽0a 0a+

358

買左兩次1000分飾物

點解睇唔到 廣告

個包好吸引

今日係送果隻坦UP? 等聽日抽熱練會唔會好D?

睇黎係真係我問題有d無奈既感覺 我都買左兩次 仲係16萬戰

熱練up

688個禮包好癲
直接3張A+卷同勁多鑽同升星石

直接買SS

6抽1A

無對比無傷害

想問下大家睇唔睇到廣告

課佢老味

真
有人連a+都抽唔會
還掂隻game無乜互動性
當單機驚解下悶 慢慢育成仲好

拎晒3千石 同5張卷抽

得一隻重複A

你應該開左AD block 我之前開左睇唔到D箱

30抽 一隻A+都見唔L到

熱練up緊都抽歪
我都係想要多隻打手

27抽雙無名 真係up緊咩

合成上去嫁...你隻坦應該無我果隻咁坦
我隻補仲要得一招回血技咋

熱練up 唔係陣晏就12點先開始咩?

刷首抽先係正路 一坦一輸出就開
課埋隻補

韓國快一小時 睇ser時間

早一個鐘的 平時都11點reset啦

跟韓國時間

咩都冇開喎

佢寫住 無法觀看廣告🤡

Game time 早一個鐘

請問首抽咁樣可唔可以開

明白thx

歐到呢

咁我都唔清楚 之前開左ad block佢就寫無法觀看廣告 試下唔開埋vpn

你走啦我唔想搞大佢

一張券中咗冇up嘅，呢個ac用咗兩張券五次一般抽

人如其名

我覺得呢個up係特登令大家灰鳩然後課佢個新包

ON9, A 都得一隻, 完全無感UP 囉

想重刷雙A+起手 首抽後除左A+卷無中過

另一個ac 22抽1隻光明2隻a，唔再抽住

有冇 巴打 睇唔到廣告

齊就唔好儲 等新角/限角好過

點樣合成上去？

同感 好有衝動課佢老味

不了 本身諗住今日去買switch game

I know that feel bro

嘩！ 第四隻

鍛鍊整裝

好撚伏..

隻巧克比比抽到+2

咁多A+都要係咁撞

大把人想撞都無得撞

哇...我屌呀...

呢隻驚真係...

抽既機率低都算，跌裝低到咁都算係一絕
諗起以前天堂，打一星期先跌一件裝

我咪又係

跌裝機率低到想喊出黎

我諗住比會長你 我重刷

主要角色連白裝都唔齊

+1 不過我係未抽 準備星期日allin暗黑

如果真係...
你重刷完入返黎我轉返比你

好想要隻暗黑 屌

我想要隻A+補...邊隻都好...

課金

唔好咁諗，中羊駝男你喊出黎
利申：中左，仲廢過A 補

俾錢就有隻...

你有冇用過我果隻...
得一招補嫁咋....

就係唔想比

我都懶得比

家陣先知... 4級紫大劍 8上9 要7粒防爆....

A+卷唔受up影響

9上10 要6粒

不如一齊重刷

我打到3-4都仲未著得滿個身

諗緊課唔課 單吊緊海力/湯
但岩岩抽到A級臨 神坦黎

唔出奇呀 3-4 我得隻輸出齊裝

我一粒防爆都未用過

申請左入StandwithHk
Id: Doml

邊隻好？

又樣衰

防爆仲珍貴過升級石

隻臨我見韓國好多人用

上面果隻

我同你換啦咁

你當係弱版濃湯 臨又有全隊減傷buff
所以諗緊課唔課

頂唔順...

咁海力 同湯應該上邊隻好

重刷隻濃湯+求其A+

海力控坦 湯純湯 睇咩陣

我驚刷到天昏地暗

考慮緊 無強補/強坦真係推唔到圖
卡緊4-4

究竟點解會咁

卡緊4-3 頭盔全部白色

CD4秒 持續6秒 無限buff
重刷以佢為目標

50USD果隻唔係強補？

呢隻勁唔勁？
可以開局？

你都要重刷 我情何以堪

咁都要儲魔既其實a+坦全部有佢自己特色

係強補

拿出魔法卡，刷下去

係 但最強補一定係韓秀秀 睇佢被動技就知超補得

唔係儲魔 出1技係補魔等出大技

求Lihkg工會留位, 今日先刷到補師開局 仲有一個鐘先申請到。

呢隻真係好坦 , 競技佢一頂四...

好似冇咩人講
究竟無名勁唔勁

比左會長你 12小時後見

係bo

兩隻補唔夠輸出

你真係諗住重刷

好...你加油

好撚想課個SS禮包

依隻真係cls
3隻後排加依隻
完全打唔入佢

有無會收人

是但比隻我 , 我換隻輸出比你

長玩 無坦推唔到圖
送果隻上晒4級裝都坦唔起

好采我有隻...海

係呀 , 我四隻打佢一隻...佢一隻頂哂
三隻後排輸出
我死哂四隻佢都未扣到一半

真係差咁遠咩

濃湯首抽歡迎大家加盟 覺醒後最撚型

4章都咁 再推上去海力都怕坦唔起
要勁補先保得起佢 濃湯無限減傷同閃避先係永恆

睇技就知佢幾屈
閃避你上埋裝起碼30%up
狂miss無損

神之肉體都坦唔起

我都轉左用無名同金秘書，唔用遠程，遠程好脆

呢隻都坦唔到5

SS左，坦到

想問下名譽換咩好? 係咪愈高LV 換 D裝會愈高LV 定無關係?

同埋強補我推韓秀秀因爲佢出技加全隊閃
同追加回血 正宗回血劍

加油呀會長keep住update

屌我都重刷先，岩岩硬抽左六千石乜鳩都唔中，本身諗住課，宜家轉個新首抽先課

最L醒課完出黎 抽唔到想要既A+

屌你刷打手啦 坦可以用臨

係 關愈推得後愈好

臨打pvp唔強 都比人秒

大家唔好課

刷啦 刷到中先開

暫時我推濃湯同韓秀秀

問過光明未?

呢隻係咪做唔到引繼?

跟gmaecenter

推圖打裝先 pvp後話
btw 我隻臨冇俾人秒喎 你金牌?

屌打陰陽人啦

呢隻iOS 係跟game centre

我推金秘書

算啦 , 我繼續做非洲人

銀1 上到去都係2前2後排多
比人地後排打死

輸出金秘書係首幾位

我都覺得金秘書同濃湯
最好兩隻都有

PVP 後排真係唸唔到用乜，無隻想用

啱啱抽3-5券撞返我隻喬
屌係咪比多個隊員我都唔得

你一招補，起碼第二招係buff
羊駝第二招on99 放個圖騰係自己腳下，佢自己本身企最後，隻坦完全食唔到，仲要不停推走對方，廢到仆街，又樣衰

隻羊駝真係咁廢？ 依家有3隻A+ 但唔係好夾咁.. 羊駝，暴風雨同雅勒梅絲....

重刷啦
A+真係好難中

哈屌 咁搞笑

就咁睇唔樂觀

我都係呀 , 兩次喬

其實係咪要夾屬性的

其實我都想重刷 .... 一開始隻肥仔變左A+

中男主係未重抽好?

難得既A+光中同一隻真係灰到想死

想入公會
仲有冇會收人

我抽埋手頭啲鑽睇下洗唔洗重刷

招圖騰補到坦位wo , 會唔會係隻坦有push技係咁將front line推前左咋？

12抽全b想死

加一...

屌5000鑽得三隻A
我退會喇留位比我

full左？
仲有冇會有位

正！！刷左半個鐘就中，仲要第一抽
放棄左玩左兩日既垃圾Account
正式開始玩

無名勁唔勁？可以開局？
幫幫手解答

應該先升金秘書上ss,定升埋熱練上s先，冇得both

你咁樣....叫我點算好

全部冷門英，重唔重刷好

金秘書

咁都重？ 痴線

大家真係有恆心
我首抽補萊恩
3-5中補羊
無抽過其他a+都仲玩緊
睇下今晚沖到30中咩再決定

唔洗啦嘛

同問，6抽1 A+男主可開嘛？

LIHKG 有3個位，15LV+先到到得

lets重刷

id: jagabee

同路人
快D刷到

我都想有隻萊恩

重刷啦望

推

我都重刷 ... 鬼叫自己升左隻肥仔上A+

唸住要咩角?

我係你就重刷，未課既話

我岩岩退左會重刷，如果今晚仲有位可唔可以留
id:Endi

課咪有
首抽刷濃湯加隻金
課夠500usd
就有齊萊恩 熱練
齊隊爆機

ID: IEHAK

留位Id : XalanX

呢個得唔得？

FULL

邊個位首抽架？？我揾唔到
求巴打指教

唔刷啦
無咩耐性要我刷我寧願棄驚

中左隻海力阿契起唔起手好

原來我dl錯game.....

500USD....

想問有冇人知隻game 點綁定 (android 機), 搵唔到

暗黑開唔開得局?

我都想知到底係邊隻
就咁search有3隻熱練戰士嘅game，放置果隻應該唔係啦，咁係覺醒定另外果隻

覺醒

15LV 岩岩玩 有無公會收
凍頂烏龍

兩隻廢既係咪要重刷

雙A+仲刷咩...

隻隻都有擊退
隻補真係搞笑，我依家用返A 補算

有無會收我

大師

建議唔好開
我係無名開局 之後無抽過
2S2A咁打
keep住卡關 無啲大佬打得咁犀利
依家個狀況係20lv打到3-4 大概8-9萬戰
比你參考

加油抱住呢個心態
你之後淨係抽到A嘅時候請再望返呢句

22lv 4SS
屋企開金礦嘅代表

咁又唔洗 依隻GAME D人課得少姐 其他post都係以pack起跳 依到講緊50USD

我打機慣左唔刷首抽, 呢隻我A 都冇隻就開局
真係打得好撚辛苦, 拎哂D 野黎抽終於叫抽齊一隊, 但係都係九唔搭八, 叫做有得用就算

玩嘢改咗個名好似bug咁，冇諗住抽到，都係用1千石改返個名算

多謝課長們買game俾我哋玩

我以前都好似你咁, 想玩既會一萬幾千咁課, 之後睇到D 人RESPECT既永遠係無課上前排既人, 就決定玩無課黎挑戰自己

呢隻就咁睇無課都可以捱一陣既

竹槍同金秘書就咁睇 好似輸出各有特色
唔知用上黎差幾多,,,

睇競技大佬升乜正常跟住升都冇死

我本身都心動想買個688 都係忍手課左350就算

對返起其他驚依隻算佛心
記得個時舊登pad post幾pack幾pack咁貨
好似788一pack
抽到中指定一隻為止

隔離隻彈珠已經玩左3pack 十分鐘唔見哂

隻A臨好用過佢送個隻A+莜蘿？

你試下玩公主連結

4000 蚊抽一隻限, 記得上年二月三連限, D 台仔三隻都保底駛萬幾銀

刷到韓秀秀 開波先 睇下A+卷搏唔搏到好野

首先要有A 臨, 唔好話A+, 其實A 都好難抽到

以前玩天堂II都課到啪啪聲 抽裝 加沖裝
依加每次洗e d錢都諗下依筆錢其實幫到好多人
尤其依家香港咁樣

同你相反 依大半年洗太多錢買裝
依家課番金黎開心下

所以佢個a+ up真係呃鳩人
尋日十抽都中兩隻a
今日十抽乜柒都冇

課哂兩個包就可以SS哂光明袐書同萊補

哇屌 好Q

見過有人出

手機定電腦?

以前我都有玩電腦版天堂2, 真係痴撚線, 一把瑟魯基成幾千蚊港紙已經覺得好貴, 依家玩手機GAME仲顛

只講坦既話 臨坦好多
咁當然後期都係要換A+角

我個仔日日係屋企冇得出街放電真係想死, 今年下半年又整多件, 好窮

手機呀
天堂II革命
隻game有得除時開紅pk又打盟戰 公會戰個d
俾人殺幾次就谷鳩氣課金沖裝 無限loop

自己開心係無價

都好過電腦既天堂2 PVP死左會扔裝

用落 無名又幾勁

隻驚真係痴撚線, 肝到仆街, 但又因為咁所以好耐玩
3 個鐘頭升1% 經驗, 死一次跌6%
隻GAME 1V2 街邊既怪就已經唔夠打, 痴線

課50usd有補師個活動完咗？搵唔到邊到講嘅

入去商店 積分

唔該巴打。想問買禮包計唔計算

其實可以繼續課既 不過200USD先有200強化石

哇屌 早d知道臨咁勁
我慳返唔少體 都係a+ 換走送果隻坦就直沖左一個小章

計 計錢唔係計石

計

我講左啦

臨係弱化版既濃湯寶

有無公會收留 16LV
凍頂烏龍

連臨都抽唔到, 繼續用送果隻A+ 軟綿綿
依家連支線任都坦唔住, 第一個圖連技都未開就死

但係我連臨都冇

申請左stand with hk 公會
Id 無求

濃湯寶 自身抵抗40
臨係12％免傷同全隊5％免傷
我諗未覺醒都唔會話真係差勁遠

刷成點，我一隻A+都唔見

首抽再刷隻湯就玩哂

我見打到5XLV 都用緊臨SS

韓秀秀一隻 繼續重刷

送果隻坦唔起又無咩搞就去沖下裝
我剛剛沖完終於打到上5

我刷緊IV 裝

痴線次次都係得錢同遺物碎, 乜撚野掉率黎

我覺得OK, 夠坦

好少少有時多6舊肉...我試得多啦..
可以連刷10下都係咁..

如果用萊恩 用臨仲好過濃湯寶因為有1%一秒回血

我都係 屌

一抽中紫色iv飾物

個名咁意淫嘅

原來臨好野黎 好後悔升左送果隻坦

屌，3000石淨係得隻金書記，開唔開好？

呢隻GAME真係好佛系
繼續刷首抽又好似好on9
但冇體又只係鳩等

姐係點 你岩岩開但又有3000石？

有先得架

隻GAME 連抽A 都好有難度

想問下大家講既臨係邊隻。。。

打咗成晚架喇，劵抽咗金書記之後儲石，儲到卡關諗住抽下pick up，點知收咗皮

佢唔俾人轉移帳號搞到下下要放棄，有時刷到D雞肋帳號，真係進退兩難。

如果我有萊恩 , 我用送果隻都可能推完5

臨抽左4隻... 不笑過送果隻都升左+1

其實都幾佛系
體力話咁快用完

無體力無野做等得好辛苦

個新包都幾貴 唔會想買

屌30層中多隻暴風雨

抽咩...?

想問下最快打到A+卷係點？
有時兩個帳唔知點取捨，倒不如打埋張A+券

想問點樣轉左上角英雄個樣？

3-5關
起碼2-3日

揀隻英雄
最左下角有個位揀代表

用神級附魔會變左套裝 , 三件同五件有加成。

咁無野喇，繼續首抽地獄
一個得隻金秘書
一個得隻光明+黃帽法

會課隻補

始終差隻坦
睇牌面第一個好少少
第二個，前面送果隻A+ 後面三隻法
隻送坦被殺，推唔到圖

一日搞掂左啦

其實前面果隻坦好過好多隻坦了已經
如果你同一套裝果隻坦唔住 都唔係有好多隻可以坦到lol

有神快拜

想問下升邊隻SS先好d?

同埋好爭扎。。。金秘書同熱練基本上無乜分別。。。唔知升邊隻好

記完抽晒都無坦。。。好灰

話冇坦個d 睇下自己中唔中臨
講坦度黎講臨係有A+實力

金秘書SURE

申左公會 7Ears

30層冇重劍想問巴打用咩頂?

個個都重，我點算
岩岩先4-4

有咩問題。。。。

我係用修羅 然後上另一隻a 補

我用左海力頂

我抽埋曬啲乜a+....

隻濃湯好似好吸引

手痕用石四抽中左熱練

你呢個有咩需要再刷...

等會長返黎批你
我暫代嫁咋

thanks

其實升爆隻隻都一樣
你睇排名個個都用送隻坦

刷左廿次首抽都未見到A＋

好正常

刷20次都唔洗一個鐘

有冇人用緊隻熱練
抽中唔知有冇用

都升唔晒咁多隻啦

似隻副坦多D 因為佢個副手係盾黎

你係呢個post第一個話抽到

有無公會有位
無既話我開個

今日卷用左12抽，石四抽
成16抽先中

一萬石出熱練袐書

輸出型

打左十次先過到32層

申左貓巴士 standwithhk
19lv求收留 凍頂烏龍

卡27層同4-4
4-4之前係咪冇4lv頭盔打到

woohoo A+卷中暴風雨
唔中重複好感恩

想問有無人雙A+ 開

熱練+金秘書起手

雙A+都唔開你仲想抽到咩

進化石暫時係咪得支線，商店同抽野三個方法拎
好撚想課

低金秘書好多

雙a+開,不過有隻係羊

佢仲好勤力刷緊...

雖然我都係

金秘書真係要不斷吹奏，一隻等如其他3隻加埋有多

冇記錯4-4就係打4頭...

開左新公會 HKers
連登仔咩lv都入得
佛系玩家歡迎

炭治郎 申請咗 光時 工會 求加

金秘書+一隻控

金秘書，光明
有哩兩隻起手
或者是但一隻加雜湯就發

麻麻地，同樣火屬既金秘書勁好撚多

無金秘書呀

金秘書被動係點燃，1技又aoe所以好撚勁

無名都得

我推關反而成日係靠無名賭miss

你呢個都要重刷，咁無課嘅咪唔使玩

課左300架
單a+起手mb重覆左隻補
好撚想要金秘

有冇公會收人，15Lv
ID: 好撚勁

宜家我都係咁，隻坦捱到開技好難

加埋暗黑一技普攻降怪傷
鳩推

換走熱練入海力即刻輕鬆過5-2 控場真係好重要

用𠵱隻金祕書得唔得

追緊漫畫 清楚d角色再玩特別有感覺

有無公會收留呀 就黎20lv

HKers

新開公會

有無公會仲有位 Id: XalanX

用哂d體又係度R腳指

追下套漫畫先

普通卷都中 萊茵 咁佛心

你走先啦...我幫你頂...

走啦好冇, 我唔想搞大佢

我都用雙坦一打一補過左 啲怪開始識暈人

關卡掉落物post

都有啲用

置頂

大家會買幾多體
買體好貴

買哂

邊忽有神UP過

買哂x2

我見你入咗其他公會都一樣啫

刷整都冇雙A+既

我刷咗2個鐘先有
仲要係雙補

我本身有...但卡左4-3半日即重洗

有冇刷關刷紫裝

想點...

有2件紫裝 .. 不過都冇用 重刷了

抽黎抽手去都係熱練戰士
我想要女呀

抽到隻叫喬既弓手 A+ 唔知勁唔勁

真正首抽2a+

紫裝係刷頭先條link?

無咩事我走先
30抽唔出熱練 up乜春

屌咗聲

我認輸了 刷左一粒鐘.... 唔刷啦

我影都無

漫畫好睇

終於開得

都唔明有咩好刷 快快手開波咪算

臨實在有咩好過筱羅

其實金秘書吹捧得咁勁，但佢照覺醒技好普通？ 之後咪俾其他dps追過

一直減傷

全隊減傷

到時再講好多人圖都未推郁

一日一風向

大佬求收留 凍頂烏龍

照睇光明先似係黑馬，當然依家係9up mode

我見推到5X Lv都推緊金秘書

新驚係咁

睇好No name

大家會揀攸羅定濃湯寶

我都試過，得個睇字

韓秀娜好似招補好似重勁D

睇%好似好高

請問呢隻開唔開得？

新手臨+萊茵開得？

開

等我吹捧下巧克比比
「有裝」都幾勁架

原來真係會有雙A+

屌...

知唔知呢啲治療量戒係比補定比隻坦用？

韓秀娜配攸羅 正

比補師 應該恢復量先比坦

多謝支持，暫時full咗 不過會定期清人
或者入住其他巴打嘅公會先都得

光明真係咁勁咩睇落啲技麻麻哋 有巴打用緊可以分享吓，廢事升錯人

dllm要幾多戰先過到

上到ss同袐書同樣輸出
覺醒技必中額外傷
普通技能識疊傷

好 真係連中兩件補師裝

用唔用到模擬器玩

咁又升得過喎我又無金秘書

但佢要袐書先勁

刷左4X次先中得過一次隻A+坦

有排刷

你有冇刷裝架

自己推

點疊傷法 見技能無寫

唔差 但冇輸出都幾難捱

無濃湯寶照棄

追post 見到話坦同補都重要 咁首抽應該要邊幾隻先可以開得?

幾多靈魂石先可以覺醒？
見到500名譽幣有得買3粒我想要個隻

棄坑
等下隻驚

直接刷一隻A+輸出好過啦
一開始已經送隻坦 前面其實唔洗補都過到

送果隻坦已經好勁

只屬個人意見 無課既 輸出加補都夠 用佢送果隻坦未去到想像中咁差 有課既 2輸出/ 坦輸出各一 之後課350拎隻補
我就揀左雙輸出起手 當然一遠一近比較好

下隻邊隻?

養生Game都棄

用晒體，仲要今日已經買晒10次
打晒挑戰

唔該咁多位 無咩事我出返去再刷過

韓秀好似勁過茱茵好多咁

有呀 2件4級lv10紫 大部分3級 幾件2級 全部lv6

睇屬性 韓秀娜要配返藍色

茱茵有加攻 回血係睇目標血量
韓係睇自己攻擊力

全部SS都未全4級 緊係唔夠打

今日先第2日咋

咪係

前期係去到第幾關

咁就慢慢啦 依隻都係戰力GAME黎
每日又限次數體力 你重課都無用 最多比人快DSS同覺醒

要求好高

都啱。由於未有勁坦，仲用緊送果隻坦

所以應該韓秀啱啲

勁架 我而家都轉用韓秀加攸羅

本身用緊 送既坦 莉拉 光明 史來母補
然後坦好似唔多夠力

心目中既陣就本身想用紅陣 泰坦 熱練 光明 史補
但抽到無鑽都無泰坦 咁岩最後抽出濃湯
想轉 濃湯 橋 巧克比比 史補/韓秀

巴打們點睇？ thx

未覺醒就收返埋啦

我真係想知過到14層會係幾多戰囉

課咗幾多

你隻攸羅有冇上SS?

我4-4卡住過唔到，攸羅頂唔住

上埋 都係戰力遊戲 升升下就過 無野係錢同時間解決唔倒

隻隻GAME都總係有堆曬卡人士扮弱智話唔知點玩

可能只係課長黎 課哂D包係可以抽到十幾隻

咁俾咗錢，打唔贏啲怪咪出嚟打非洲人囉

雙A+
中同一隻熱練.....

無貨好多 課佐啲禮包
1+1鑽無課過 最嬲係A+必出三張 兩隻重覆 激撚死
唔課了唔抽了 想要既完美隊都係差一隻 慢慢儲鑽換碎覺醒算啦

比下意見巴打 巧完比比 初始攻韓好似最高批 但唔知實唔實用 有無巴打用過
坦用緊濃湯 攻擊見好多人推介 熱練 光明 金秘 橋
自己用過莉拉 其實幾勁 啲技都加全隊攻
然後補又抽唔到藍補
媽呀 選擇困難 help

仆你個街 抽到筱羅

你齊角其實抽重複重好

咁依隻game要悶既門檻真係好低

好多隻覺醒都要佢

13lv 卡19lv 2-4主線
點算好

最弊係比完錢但唔識玩

湯 光明 袐書 萊補

咁樣好快棄驚

D裝付哂魔未 比個綠色佢都夠

咁多a+....我得2隻 1送1抽....

pvp抽到海力就海力 袐書 光明 主角

打非洲人笑左
咁應該課左唔少先抽到咁多
點歐都唔會咁多呀

你課多啲都會有

只做無課玩家

忍唔住課左SS包
抽到光明+金童x2 （咁都重複...）
兩隻都係範圍技法師 邊隻好用啲?

小朋友才做選擇

打關卡都係要雙坦一輸出一補穩陣

2隻都係坦

升暴傷D角色真係要大後期先用得著

放置驚就無乜所謂啦

補要用A+ 唔係一定唔夠奶量

冇雙坦點搞
卡關卡到2046

其實依隻係咪未出
本身最想刷依隻

新公會 HKers 未有會ching可以入

過多一日再無人入就散會啦

我早兩日都開佐會 24小時都無巴打入 岩岩散佐會
而家等12hrs 搵下有無巴打有會有位

唔緊要啦 100鑽

希望泡菜仔繼續佛心

不過比起鑽 我更加想要體力

係 其實呢隻game都幾佛心
唔課金就首抽隻奶
課幾百蚊就首抽隻金秘/光明 開局拎埋隻奶就玩得
日日抽免費 鑽留買體力刷裝 固定玩一隊 其他換晒碎留升級/覺醒都可以玩得勁
齊人當然好 但邊有咁完美 隻game暫時得係睇裝備

入左，XalanX

入咗見到又有人走，太少人冇螢火取暖

仲諗緊課唔課3a+果pack

緊係課 咁抵

齊裝好緊要
希望長線驚

七騎士之後無玩放置驚

上一隻玩crash fever 垃圾營運

係 抽角超伏 萬五鑽先3A+

課啦

我想睇下重複既機率係幾多

我係咁禁入去又禁番出黎

冷靜呀 ching
留番d錢買罩

課

明既

想知點解會吹光明
金秘就話好多頭20玩家用
光明有咩咁勁

其實真心係抵既

坦得臨同筱蘿 練邊隻好？

大家暫時推薦 臨
技能好d

過左14啦

光明自己用都覺得一般 之前試滿裝都只係傷多過莉拉少少

搞撚掂

依加啲遠攻都幾弱勢 可能未多覺醒啦

你刷左幾耐？ 我刷到...海加一輸出 就算

嬲嬲地課左 咁樣加隻臨
係咪練奶 金袐書 臨同光明？
見你地話光明冇想像中咁好用

下就講棄刷到頭先

我刷左一粒鐘忍唔住

會長幾戰

儲咗4000石
想依家抽晒佢

你呢隊齊晒章啦，打到第五章完全無問題

25萬

全紫色4級?

入返黎啦

收番我

咩名？

你重刷？

屌 要12小時

小小瑤

你指裝？
我藍綠裝3.4級混，有附魔

忍唔住課埋688 堆戰力堆到29萬

無輸出先好allin熱練

新神坦

呢隻真係好野黎

未過12小時
要聽日了

係 濃湯寶打手

睇個list都知勁

好

聽日入

依家隊野好似 唔頂唔吊咁

喂 光時既會員可唔可以勤力D買營火呀

1234 齊哂...

冇我係度冇人買

但都卡緊2-5

點會呀... 刷裝吧

濃湯寶坦界第一

金秘書起手..抽抽下變左咁 啲石用黎買哂體
而家差隻補..仲用緊b果隻

呢個陣都卡，刷下裝就過啦

諗緊上唔上濃湯寶SS轉走海力

定係來上史萊補SS換走海力

我無煩惱，得一隻坦

要錢嫁咩

個個都咁靚

有強補 夠做啦

Welcome back
我求其刷到雙A+就算了

光時好多都係依度既巴打
下post topic叫人起營火

無坦會後悔

我已經開聲問

我課左了

送個隻唔夠坦咩

抽到咩野

Pvp頭10冇人用臨 都幾多人用筱蘿 唔想浪費資源升錯

我都係...忍唔住

課長點會想用A級角
不過攸羅實無死

我覺得睇陣
打算雙近攻咪蘿加另一隻
打算3遠攻 金秒書個d都當遠攻咪用純坦
同埋pvp同過主線唔同陣有唔同效率
無可能玩你4個一隊就打爆哂pvp pve
Btw 咁你金主課到爆哂咩都最頂就只係睇pvp夠啦

睇左個故事見到雅勒梅絲已經覺得好正
見到就起手
卡關有卡關玩法

要上ss先同裝勁先坦得起4圖以上
需求高少少

仲有冇公會有位
MIW

HKers 大把位
岩岩開

無課應該難度好高

件裝+3升+4
寫住50%都要失敗4次先升到

卡左成朝4-3 果斷重練

我都想入,不過要等12個鐘

買足體刷裝 咁真係唔出ma....
光明仲係用緊2級武

老實講 卡關 就要刷裝嫁啦 ！
不過機率西到冇朋友. 隻送坦都係上到3-5先叫齊裝

我夠知啦 不過真係唔出裝都冇計

陣間多500石送?

刷到灰哂，好攰
光明 同 金秘書
永遠刷其一

非洲到死

會長開唔開個tg group for自己友

未見過呢2個 ..反而主角 / 喬成日都出

你咪咁癲啦
要雙A＋重要指定 你知唔知咩叫非洲

連登標準，唔係歐洲就係非洲

玩左半個鐘唔知做緊乜春先發現自己玩緊第隻驚

有無2lv公會聽日收留
20lv 3S 凍頂烏龍

真心癲 雙指定A＋
點解會有依個諗法

如果sup黎講
升奧知金童定韓秀雅好啲先

金童輸出黎 用韓秀

熱練好似要覺醒先OP 都唔知升唔升好

升韓秀

A+廢裝仲高傷過隻袐書

數值差唔多都係？ 點解我試極都係金秘書高傷好多

巴打們想問下係咪呢隻？
卡住左係呢個畫面入唔到去

想知主畫面個廣告寶箱，佢唔係寫住一日可以開幾次咩，點先再出現

0課打到5

咁勁，有邊幾隻？

刷到我地棄哂都未刷到

光明+2隻金童

自膠dl左泡菜

Pvp點解無人玩暴風雨
可以解buff勁到pk

啱啱試升左臨去A+, 好似無莜蘿A+咁坦咁

信我啦 到SS無人用會臨

呢四隻上5

遠攻最勁一定係喬 招招被動都加傷害

但係版頭有個用SS臨

睇top10
喬都多人用
但光明一隻都睇唔到

好多女秘書

30層中左萊茵....好感動呀
兩個世界黎嫁

金秘書最強輸出

其實都真係睇定d先
變化都幾大

我尋晚抽完依家推到3-4，希望20層或者3-5中隻補咁就perfect

我自己睇，PVP同PVE唔同角，你試下用喬推圖

其實我之前冇人用都用喬推到5-1

真

唔洗住 係度討論谷下人氣
少人玩先開都未遲

你唔是第一個
Dl錯驚

恭喜 唔洗重刷

一般抽抽到隻臨

你好野，我S左都唔想用

D材料關真心PK 一野BAN我兩隻SS

免費抽
中暗黑 算sup定法師？

唔課金好難有升級石

20層中咗歐拉

打塔攞過次黎用 高成倍傷

邊隻高

我聽日入

熱練

送500石

好多因素 但試咗幾次都係金秘高好多

暗黑都好似幾勁
招技有機率恐懼敵人再減防

dllm 出親既紫裝都係重覆

果然up 又中

排緊35 啲癲佬爆卷打
Pvp拎戴肯都勁 推到啲坦埋後排直接秒後排

打多場上埋23名

大哥

搞撚錯..俾隻暴風雨我

戰力同你差唔多 主線可以推到邊

打到邊有紫裝？

綠之後唔係紫?
我色弱 sor

屌課撚左個PACK中撚左初頭果隻坦!!!!!!!! 中乜撚都好呀點解又比返果隻我

因為你課唔夠

5-3 打唔郁，隻坦phase1都過唔到

支線係随機出現?

我都係打到5-4就卡 排位同你差唔多 唔知打唔打到頭10

我都係打正5-3就卡 不過一隻ss都未有

我都係5-3 我用雙坦 加隻打 補 咁推

即刻想課返個六舊水 3A+ 卷

課哂D保底扮無課歐洲人

想問下殺左熱練果個女人係乜水
剛開始睇

心動不如行動

推圖黎講超高傷

一隻a+都唔出
但狂出a

D a重要唔肯重複

A+券中竹槍俠，想要韓秀雅

佢果個十萬戰係一隻英..你呢度四隻

點睇圖鑑，搵極都搵唔到

千其唔好開私谷，無人氣無人玩呀

爭少少夠12個鐘就入

無坦陣推上5啦終於

佢呢個係成就下面個收集

圖鑑係d英嘅左下角

唔該巴打

玩到20LV 都仲未有會

好勇 無坦好易炒

首抽得隻熟練無其他A係咪照去

睇黎暗黑推圖好勁。。。

我試過呢個陣，無暗黑，用巧克力比比

慘不忍睹。。。

聽巴打講換返用攸蘿再谷行佢d防，先推上5

最右個隻咪坦黎

口罩佬都計坦？血同防都一般

聽巴打講暗黑推圖勁
咁我應該邊隻換走好？

其實咩陣都可以試
我見有人玩雙奶雙防

最緊要隻英齊裝

無課微課真係集中砌靚一隊
推好圖先
因為PVP無得搞嫁啦

瘋狂中A可唔可以10隻A換一隻A+

新會 HKers歡迎你

就咁已經夠打

659防打5-1 比怪扑扑就死左 是咪痴線的

Thx巴打

3-5卷 又中重覆 想點

重覆先好 我都好想重覆

坦唔坦其實跟遊戲SET既類別 而佢SET咗做防禦
因為裝備係根據類別定 數值都有唔同 所以防同血你可以靠裝谷

邊隻 可以升技

有無人真係升過技 加得多唔多 好似優先覺醒會好D

但技能就無得變 佢似玩閃避流
谷閃避好似有奇效

悠羅+2 全能力+左10%

升左熱練 每樣多幾%

最勁反而係SS同覺醒技 打PVP同對BOSS都應該有幾好用
閃避得12.5好似太低

終於知道暗黑作用...1次最多恐懼3隻
仲要連boss都可以恐懼,幫前排減唔少傷
暫時覺得推圖 暗黑>金童

好似都唔錯 不過都係覺醒埋先算
熱練而家比我打咗入冷宮 唔知咩原因比極都係金秘書高輸出D
可能要暴率高/覺醒後先發揮倒

熱練囉黎覺醒其他人好過

熱練其實有潛力 因為招大技耗魔50 即係兩招一般技就可以出大技
但暴傷加成真係要靠暴率高同覺醒先夠OP

熱練後期pvp應該勁
前中期金秘書勁 2招打全體

有神裝就秒人 爆傷被動佢最高
爆到有機打幾千 但好後期有神裝既事

係 熱練覺醒完就見真章 4下必暴

800粒升級石，太遙遠

係 到時仲有玩先算 0課覺一隻應該要2-3個月
當你每日買到10粒升級石

全覺醒D人真係癲佬黎

睇下營運有無心keep，d 活動睇下咩料囉

5-3連第一波怪都坦唔住

依家抽到咁，唔知點搞，係咪缺近戰？

上唔上隻喬好？

已經卡緊2-7

羊啲裝齊唔齊
就咁睇 1坦2輸出1補應該穩

正路 刷裝啦

羅＋羊＋喬＋是但一隻

咩叫最上級? 點先有套裝效果

係 睇活動咩料
見營運唔係整開大作

最上級係上級既高1l睇運出
套裝要用神級附魔整

咁套裝效果係得一種?

未有攻略唔知有幾多種
但唔止幾種 見人出唔同
套裝效果當洗屬咁 洗中同一套先得
即幾件裝洗同一套裝效果 有排搞

你洗一次就會明

屌 又要岩套裝又要岩附屬

羊d裝好一般，係咪最快3-8先有一張必中A+ ，戰力大約幾多先打贏..

慢慢啦 神級書暫時都無得刷 應該要去到後期主線先有

好，我試下咁組

係 可能啱套裝但加屬唔靚 睇你取捨洗唔洗落去

天空 21層點打..佢禁左大劍
無坦用 比隻王sm

3-5 過左2-7後都好輕鬆連過幾關

夾硬輸降佢能力過 無計

打塔都係有咩用咩 所以打塔材料最煩係要練多幾隻
一係用鑽掉死佢 每打一次都有加成

贏咗火副本15/F 可以合5級裝

我係過左草
聽日就刷料合把5級槍出黎

啲料都好貴 同埋隨機

我都係無料 無卷過草
但係隨機出 伏伏地

你覺得過唔過到
草個個有140粒 依個0粒

窄窄地 多數坦唔住

岩岩入左DABINLO
升唔升竹槍俠好 有無人用緊

58.8減傷 過到就fatfat

你有升技？

諗緊升爆會唔會好屈

技能 裝備 附魔加埋有咁多

唔知隻game遲d會唔會出還原卡

好輕鬆 合左把槍仔 但我要長槍俾袐書

想問下光明係用咩武器

咁快4隻ss...除左狂抽仲點拎升級石..

巴打 如果我用來母做補師 用臨定濃湯好？

無法觀看影片

酒館高級抽人

申請左入貓巴士
ID: 炸你老母閪呀

刷左一日都未有雙A+

有A+用A+

申請咗貓巴士。
歐洲炭治郎，長玩 求收留

理寇斯同金童 有冇用

想問有無公會入?
仲有裝備係點先有?

已申返光時
369

唔夠升級石

特登留卷All in熱練
點知13抽無A+

課爆

已申番光時
EricLo

光時榮光
裝備打關跌/鐵匠自己整

合5級裝 到底有幾黑合兩次都冇我想要果把

Done

炭治郎已申

兩次咋喎 你一陣會再講五次

唔用筱蘿坦？

以家重刷仲有冇送600鑽？

50usd拎隻補 係邊度睇

有冇奶媽推介 抽唔到A+

商店 積分

美杜沙

抽5k石都無A+

A+卷先係正道

D技點升lv?

*公會*
各位快d入HKers
一齊開營火取暖

申番 小小瑤

已申
炸你老母閪呀

今日應該有

中重覆英
然後送綠鑽（靈魂石）係強化果度升

或者慢慢打靈魂石副本
同係商店買

草15都易打

感謝！

3-5張卷中左濃湯
但我想要熱練同暗黑

就快3lv 留位比你

恭喜有神坦

Thx 巴打

未升階 用落一般

感謝

好撚勁推圖同pvp都

Pvp 1頂4

所以你味重刷

PVP 比雙坦1遠程1補屈到

我宜家係雙坦一遠一補
但果一遠係A 幾時先抽到原生A+ 遠程

1. 金秘書+臨
2. 熱戰+莉拉

邊隻好？

比人頂過 果種滋味
所以重刷

1 位置無重疊

dllm
30層

Ok

中呢個真係慘身同感受

首抽一隻，30層一隻

點解慘

遠程唔好用，技能又一般

唔知有咩用

其實推塔佢都唔錯既，但唔想重覆姐唉

玩左陣 又幾頂癮d公仔

雅勒梅絲 咪又係一樣

海力pvp好似唔係幾掂當，隻濃湯會唔會好啲

咁多隻補

白鳥千歌已申

有無人課58果個月卡

PVP第一就係用緊濃湯

海力半坦控 唔好彩控唔到人

同你個陣一樣
海力加修武唔係好坦到

隻武修脆皮過光明

有無公會收人
利申：新手

4次都冇呀

單a+起手課左300
抽埋3-5, 30塔張卷都係得咁既隊
兩隻重覆
有啲想刷過，刷金秘書雙a+

有冇人試過..其實藍裝用紫色神級會唔會變套裝？

去到17都易
火就差少少先17

課完金重刷係咩概念

支持你

係囉
應該再課呀麻

組隊一定要2輸出1近1遠?

兩張a+卷都重覆好撚灰
都係課左300姐

咁樣隻驚先襟玩

大家輕鬆玩啦，早D開波好過，唔一定要幾日打到成個月進度
遲D可能出限定 or 新池唔通又要重刷過咩

重複係好事，抽咁多角又唔會升得晒

過一個月可能d人就話其實重覆先好，因為覺醒要靈魂石，升技又要靈魂石
認真我覺得課左金唔洗重刷啦

都係既，放置play下先
氹下自己可能公會王隻暴風雨變左meta
其實佢單體好大力，但缺點就係得單體

14日又送一張A+卷，玩唔玩到14日都未知

睇你有無愛
有愛重刷會玩得開心啲

唔係

仲有無位
20LV 4S 凍頂烏龍 已申

好 等等

你地慢慢刷首抽，我PVP掛防守成功囉榮譽都換左幾件紫裝

刷過啦 時間尚早

我覺得玩手遊驚，運氣係跟個account
我依個都唔知算唔算非洲號
咁多隻人都可以重覆兩次
課埋六百果三張又有重覆應該灰死

中呢隻，開波好唔好

收得每次幾十夠換幾件咁堅

課埋睇下點

刷過第隻佢

咁自己都要打架嘛
呢隻GAME PVP又無得揀對手

我見你話掛防守就有以為有咩妙法人地多啲打自己

金秘書加熱練ok?

THX

我都想有，咁隻坦可以捱耐D

已經開始難打

上到金3 都多要防守

幾百次一晚

又解晒啲野無野做

原來琴日有更新
塔變左50層
要自己手動更

我金3呀

金童有無用架？

好傷心，我金童+光明 重覆位置
最後刷左金秘書同海勒開波

金3難打左好多

想請教下點組隊好
海力 + 熟練 + 萊恩？ 仲有一隻放邊隻好

已經申左光時榮光但未有位？

白鳥千歌

我金秘開波推到3-5拎A+中金童

好難打，基本上對面有湯金秘我就九成輸

多左人練pvp角

暫時滿左

可唔可以留位？

屌你 3-4 雙坦冇裝

黎HKers玩住先

lihkg公會既人記得起火呀。。。

3-5 a+卷中暴風雨

A+卷係咪唔受up影響
想抽爆聽日隻暗黑

我想入仲有25分鐘就可以申請

係 不受up影響

推🙏🏻

來來來一齊打公會討伐
話時話邊個係Hkers個會長

海力算控唔算坦

仲有冇公會。。新入坑

3-5 中無名 沒補 唉

入埋筱羅啦

課長用錢刷首抽

多謝課長令我地有驚玩

因為刷首抽都係一個遊戲
有好多人都係刷完就棄

我見人係入埋筱羅配海力

呢個心態係比遊戲玩拿拿臨刷到夠打就開波啦，唔通第時掃左200體唔中裝又重刷因為覺得蝕左體力

感謝各位 刷左好耐先有呢幾隻人
諗緊課3隻A+ 搏神坦

想問問，天空30樓，大家用雙補血定全攻擊過？

要課萊茵了

支持課金

申請左貓巴士
ID：Tic

忍手左好耐 刷個歐洲人account先諗住課

無課一朝早掃咗百幾二百體又可以熄game了

課得啦

得靚湯一個目標🤪

全攻

無名加補miss 住過

競幣換什麼好？

暴風雨pvp好似唔錯
推圖就唔撚掂喇

有冇公會入

仲未有得引繼，想邊玩邊刷

宜家申請

白鳥千歌

HKers同光時榮光都滿左人

開波算，唔理

join us DABINLO

好養生